[召喚法律JJ]777堅持定性612為暴亂, 咁我想問

暴亂再對上一級係咩?
如果再上一級, 被捕人士係咪會再被加控更嚴重罪名?
定係暴動罪已經係max?

Max再上咪戰亂

恐佈襲擊

冇用架 呢度唔係香港黎

MAX 所以佢者係想逼行動升級...反正點做都咁告

癲覆國家

無講呀 佢割蓆話係警務處定性架

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

林鄭呢個記者會直線想推啲黑警死，冇左道德同犯案束縛既暴動遲早發生，到時睇下黑警有幾好打

你意思係叛國/叛亂之類?

佢應該係想講內戰

發動政變罪

泰國、土耳其

其實差佬呢定性暴動呢啲嘢有冇得向申訴專員投訴或者司法覆核架? 真係唔知。